###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 安卓操作系统 Android OS
- <strong> 安卓操作系统 </strong>是当今最著名的手机[ 操作系统 ](/LadderFree/kkDictionary/OS.md)
-  <strong> 安卓操作系统 </strong>属于美国[ 谷歌公司 ]()
- 采用 <strong> 安卓操作系统 </strong>的诸品牌手机的市场份额约占90％
-  <strong> 安卓操作系统 </strong>属于[ 开源操作系统 ](/LadderFree/kkDictionary/CoreSoftWare.md)
-  <strong> 安卓操作系统 </strong>主体部分免费向各手机厂商供应


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)



